{
    "name": "한국어",
    "texts": {
        "parent": "부모",
        "child": "자식",
        "between": "을(를) 얻기 위해",
        "app_title": "팰월드 브리딩 트리",
        "breeding_tab": "브리딩",
        "settings_tab": "설정",
        "dark_mode": "다크 모드",
        "light_mode": "라이트 모드",
        "theme": "테마",
        "language": "언어",
        "max_trees": "최대 트리 수",
        "alphabetical": "알파벳순",
        "pal_order": "팰 순서",
        "paldex": "팰덱스",
        "tree": "트리",
        "save": "저장",
        "copy": "복사",
        "yes": "예",
        "no": "아니오",
        "select_unzip_folder": "대상 폴더 선택",
        "available_update": "업데이트 사용 가능",
        "update_message": "업데이트가 사용 가능합니다. 설치하시겠습니까?",
        "lock": "잠금",
        "unlock": "잠금 해제"
    },
    "pals": {
        "Lamball": "라무볼",
        "Cattiva": "카티바",
        "Chikipi": "치키피",
        "Lifmunk": "리프멍크",
        "Foxparks": "폭스파크스",
        "Foxparks Cryst": "폭스파크스 크리스털",
        "Fuack": "푸악",
        "Fuack Ignis": "푸악 이그니스",
        "Sparkit": "스파키트",
        "Tanzee": "탄지",
        "Rooby": "루비",
        "Pengullet": "펭귤렛",
        "Pengullet Lux": "펭귤렛 럭스",
        "Penking": "펭킹",
        "Penking Lux": "펭킹 럭스",
        "Jolthog": "졸트호그",
        "Jolthog Cryst": "졸트호그 크리스털",
        "Gumoss": "구모스",
        "Vixy": "빅시",
        "Hoocrates": "후크레이트",
        "Teafant": "티파ント",
        "Depresso": "데프레소",
        "Cremis": "크레미스",
        "Daedream": "데드림",
        "Rushoar": "러쉬호어",
        "Nox": "녹스",
        "Fuddler": "퍼들러",
        "Killamari": "킬라마리",
        "Killamari Primo": "킬라마리 프리모",
        "Mau": "마우",
        "Mau Cryst": "마우 크리스털",
        "Celaray": "셀라레이",
        "Celaray Lux": "셀라레이 럭스",
        "Direhowl": "다이어하울",
        "Tocotoco": "토코토코",
        "Flopie": "플로피",
        "Mozzarina": "모짜리나",
        "Bristla": "브리스틀라",
        "Gobfin": "고브핀",
        "Gobfin Ignis": "고브핀 이그니스",
        "Hangyu": "한규",
        "Hangyu Cryst": "한규 크리스털",
        "Mossanda": "모산다",
        "Mossanda Lux": "모산다 럭스",
        "Woolipop": "울리팝",
        "Caprity": "캐프리티",
        "Caprity Noct": "캐프리티 녹트",
        "Melpaca": "멜파카",
        "Eikthyrdeer": "에익티르디어",
        "Eikthyrdeer Terra": "에익티르디어 테라",
        "Nitewing": "나이트윙",
        "Ribbuny": "리버니",
        "Ribbuny Botan": "리버니 보탄",
        "Incineram": "인시네람",
        "Incineram Noct": "인시네람 녹트",
        "Cinnamoth": "시나모스",
        "Arsox": "아르속스",
        "Dumud": "두무드",
        "Dumud Gild": "두무드 길드",
        "Cawgnito": "코그니토",
        "Leezpunk": "리즈펑크",
        "Leezpunk Ignis": "리즈펑크 이그니스",
        "Loupmoon": "루프문",
        "Loupmoon Cryst": "루프문 크리스털",
        "Galeclaw": "게일클로",
        "Robinquill": "로빈퀼",
        "Robinquill Terra": "로빈퀼 테라",
        "Gorirat": "고리랫",
        "Gorirat Terra": "고리랫 테라",
        "Beegarde": "비가드",
        "Elizabee": "엘리자비",
        "Grintale": "그린테일",
        "Swee": "스위",
        "Sweepa": "스위파",
        "Chillet": "칠렛",
        "Chillet Ignis": "칠렛 이그니스",
        "Univolt": "유니볼트",
        "Foxcicle": "폭시클",
        "Pyrin": "파이린",
        "Pyrin Noct": "파이린 녹트",
        "Reindrix": "레인드릭스",
        "Rayhound": "레이하운드",
        "Kitsun": "키츤",
        "Kitsun Noct": "키츤 녹트",
        "Dazzi": "다지",
        "Dazzi Noct": "다지 녹트",
        "Lunaris": "루나리스",
        "Dinossom": "디노솜",
        "Dinossom Lux": "디노솜 럭스",
        "Surfent": "서펜트",
        "Surfent Terra": "서펜트 테라",
        "Maraith": "마라이스",
        "Digtoise": "딕토이스",
        "Tombat": "톰배트",
        "Lovander": "로벤더",
        "Flambelle": "플람벨",
        "Vanwyrm": "반웜",
        "Vanwyrm Cryst": "반웜 크리스털",
        "Bushi": "부시",
        "Bushi Noct": "부시 녹트",
        "Beakon": "비콘",
        "Ragnahawk": "라그나호크",
        "Katress": "카트레스",
        "Katress Ignis": "카트레스 이그니스",
        "Wixen": "윅센",
        "Wixen Noct": "윅센 녹트",
        "Verdash": "버대시",
        "Vaelet": "바엘렛",
        "Sibelyx": "시벨릭스",
        "Elphidran": "엘피드란",
        "Elphidran Aqua": "엘피드란 아쿠아",
        "Kelpsea": "켈프시",
        "Kelpsea Ignis": "켈프시 이그니스",
        "Azurobe": "아주로브",
        "Azurobe Cryst": "아주로브 크리스털",
        "Cryolinx": "크라이올링크스",
        "Cryolinx Terra": "크라이올링크스 테라",
        "Blazehowl": "블레이즈하울",
        "Blazehowl Noct": "블레이즈하울 녹트",
        "Relaxaurus": "릴랙사우루스",
        "Relaxaurus Lux": "릴랙사우루스 럭스",
        "Broncherry": "브론체리",
        "Broncherry Aqua": "브론체리 아쿠아",
        "Petallia": "페탈리아",
        "Reptyro": "렙타이로",
        "Reptyro Cryst": "렙타이로 크리스털",
        "Kingpaca": "킹파카",
        "Kingpaca Cryst": "킹파카 크리스털",
        "Mammorest": "맘모레스트",
        "Mammorest Cryst": "맘모레스트 크리스털",
        "Wumpo": "움포",
        "Wumpo Botan": "움포 보탄",
        "Warsect": "워섹트",
        "Warsect Terra": "워섹트 테라",
        "Fenglope": "펭글로프",
        "Fenglope Lux": "펭글로프 럭스",
        "Felbat": "펠배트",
        "Quivern": "퀴번",
        "Quivern Botan": "퀴번 보탄",
        "Blazamut": "블레이자머트",
        "Blazamut Ryu": "블레이자머트 류",
        "Helzephyr": "헬제파이어",
        "Helzephyr Lux": "헬제파이어 럭스",
        "Astegon": "아스테곤",
        "Menasting": "메나스팅",
        "Menasting Terra": "메나스팅 테라",
        "Anubis": "아누비스",
        "Jormuntide": "요르문타이드",
        "Jormuntide Ignis": "요르문타이드 이그니스",
        "Suzaku": "스자쿠",
        "Suzaku Aqua": "스자쿠 아쿠아",
        "Grizzbolt": "그리즈볼트",
        "Lyleen": "라일린",
        "Lyleen Noct": "라일린 녹트",
        "Faleris": "팔레리스",
        "Faleris Aqua": "팔레리스 아쿠아",
        "Orserk": "오르서크",
        "Shadowbeak": "섀도우비크",
        "Paladius": "팔라디우스",
        "Necromus": "네크로무스",
        "Frostallion": "프로스탈리온",
        "Frostallion Noct": "프로스탈리온 녹트",
        "Jetragon": "제트래곤",
        "Bellanoir": "벨라누아르",
        "Bellanoir Libero": "벨라누아르 리베로",
        "Selyne": "셀린",
        "Croajiro": "크로아지로",
        "Croajiro Noct": "크로아지로 녹트",
        "Lullu": "룰루",
        "Shroomer": "슈루머",
        "Shroomer Noct": "슈루머 녹트",
        "Kikit": "키키트",
        "Sootseer": "수트시어",
        "Prixter": "프릭스터",
        "Knocklem": "녹클렘",
        "Yakumo": "야쿠모",
        "Dogen": "도겐",
        "Dazemu": "다제무",
        "Mimog": "미모그",
        "Xenovader": "제노베이더",
        "Xenogard": "제노가드",
        "Xenolord": "제노로드",
        "Nitemary": "나이트메리",
        "Starryon": "스타리온",
        "Silvegis": "실베지스",
        "Smokie": "스모키",
        "Celesdir": "셀레스디르",
        "Omascul": "오마스컬",
        "Splatterina": "스플래터리나",
        "Tarantriss": "타란트리스",
        "Azurmane": "아쥬르메인",
        "Bastigor": "바스티고어",
        "Prunelia": "프루넬리아",
        "Nyafia": "냐피아",
        "Gildane": "길데인",
        "Herbil": "허빌",
        "Icelyn": "아이슬린",
        "Frostplume": "프로스트플륨",
        "Palumba": "팔룸바",
        "Braloha": "브랄로하",
        "Munchill": "먼칠",
        "Polapup": "폴라퍼프",
        "Turtacle": "터태클",
        "Turtacle Terra": "터태클 테라",
        "Jellroy": "젤로이",
        "Jelliette": "젤리에트",
        "Gloopie": "글루피",
        "Finsider": "핀사이더",
        "Finsider Ignis": "핀사이더 이그니스",
        "Ghangler": "갱글러",
        "Ghangler Ignis": "갱글러 이그니스",
        "Whalaska": "웨일라스카",
        "Whalaska Ignis": "웨일라스카 이그니스",
        "Neptilius": "넵틸리우스",
        "Green Slime": "그린 슬라임",
        "Blue Slime": "블루 슬라임",
        "Red Slime": "레드 슬라임",
        "Purple Slime": "퍼플 슬라임",
        "Illuminant Slime": "일루미넌트 슬라임",
        "Rainbow Slime": "레인보우 슬라임",
        "Enchanted Sword": "인챈티드 소드",
        "Cave Bat": "케이브 박쥐",
        "Illuminant Bat": "일루미넌트 박쥐",
        "Eye of Cthulhu": "크툴루의 눈",
        "Demon Eye": "데몬 아이"
    }
}